疫情未來的發展 又驚慌 又興奮 又期待

聽日開始醫護罷工，政府企硬唔封關
之後本來人手已經唔够嘅醫護承受更大壓力
逐漸有留守醫護開始頂唔順工作量加入罷工
做醫生都係想生活過得好啲，係社會有地位
醫德？是但啦，過多兩年都無人記得你係邊個 ，同啲被捕勇武一樣

無耐，開始有醫護感染武漢肺炎
醫護人手再度下降，社區隨即爆發疫情
口罩 防護服等物資等短缺，醫護想返工都返唔到
日日係屋企睇大陸啲死亡數字都唔够過癮
終於，香港都有得數了
條條街空蕩蕩，低下階層人士無工開又無錢剩
一係等死，一係搶掠
黃絲見到藍絲死，日日開post恥笑，正評過千
自己手足奶野死，繼續開post屌政府，正評過千

大家期待既攬炒終於到來
全港市民一齊玩生存遊戲
係咪又驚慌 又興奮 又期待

呢

三個月後你自己推返個post上黎睇下有無應驗

好

手足有豬咀 驚閪
我宜家就入定一堆豬咀
到時有豬咀有閪屌

戴住屌定除左先屌
定你有佢冇

儲定一兩千口罩

你個名

點解唔叫危言聳聽？

有時真假難分
真亦假時假亦真

午餐肉定口罩先有西屌 急 在線等

史上最大型生存遊戲即將開始

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

lm

連有 午餐肉食花生 嗰批都死埋，先至夠激

唔知今次大爆發有幾多工可以轉home office

點都唔會有興奮
樓主咩心理